認真, 而家有冇政黨企出黎大叫立23 條

最佳時刻已到

等班美狗英狗臺狗收嗲

背靠祖國硬起來, 記協美領滾回歐美